Ivacy Vpn信唔信得過？

我見Ivacy Vpn做特價，60Usd有5年，唔知信唔信得過，唔知中資有冇份？

有大陸server 小心

五年39.9 usd

中資

屌，買咗，不過用來去其他國家睇片應該冇問題掛

有中資，咁我唔用佢lu

大陸野，唔洗錢都唔用

lifetime 先16usd btw 信唔過

Promo code: CMSAVE60

外國forum 早排見到既Discount 唔知過左旗未

講多少少 Ivacy VPN pure VPN fastest VPN 應該三間同一間公司
而pureVPN 係香港 你話係咪中資
不過用黎unblock US netflix幾好用

唔係中資，但係唔知用唔用得過

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)
最新內容修訂：2019/12/6 20:16

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

為避免大量用戶同時登入使用導致被封鎖帳號，需作人流管制措施，獲派使用權限需時，敬請見諒。

以下會員可獲優先處理：
- 活躍會員
- 會員編號二十萬以內
- 非五毛
- 關心香港政事

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

Ivacy 新加坡既

用左幾年，幾好用.....似新加坡公司